屌啦星。。。無啦啦落雨

出緊去見客呀

濕撚哂呀屌

屌 冇帶遮

因為今日係3月14號，個天為我地而哭泣

去邊度見客？

鰂魚涌，好遠

見客係咪要陪叫雞

我都想

嘩 平時幫襯開？

冇wo